(內有廣告) 而家乜9都紫薯味，係咪太over？

如果我攞去驗會驗到有幾多紫薯成份？

係咪痴L線架？

請問，要幾多紫薯成份先合格？

0%合唔合格？

乜紫薯仲興咩
之前嗰期乜絲都拉撚晒啦

屌，香港人三分鐘熱度。
之前興拉絲，紫薯，而家就興鹹蛋，不過熱潮好似都退撚左

呢期唔係黑糖咩

一杯黑糖=兩碗飯，女仔唔like